【關仁隱事】平平嫁豪門 死忍仁哥去滾

前港姐「平平」嫁入豪門後，真係有苦自己知，首先佢為繼後香燈生完又生，仲要忍受老公「仁哥」出去滾。有次仁哥帶女友去歐洲玩，點知出意外，喺當地入院治療，仲通知埋香港嘅家人。

平平收到風，知道老公受傷時有女人陪佢入院，初時醫院見佢哋態度親密，仲誤會嗰個女人係仁哥老婆，平平聽到後嬲到爆，同老公嘈交，但平平父母就話邊個富家子唔滾，總之識得返屋企就算，仲勸平平為外家着想息事寧人，平平喊過好多次，但又可以點？

估唔到係邊個

？

生完又生已經知咩事啦
all in su.....

咦睇漏豪門，無野啦

Suki

佢老公係有錢仔咩

佢老公唔係，唔通你係

可能佢係四叔或者誠哥呢

佢老公係白底起家咁都叫有錢仔？

白底起家就唔可以係有錢仔
你既有錢仔係石頭爆出黎？

文寫富家子 你識唔識點解呀
讀多兩年書先衝出黎好無

人地白底起家晚晚屌suki，你就一個毒撚坐係屋企對住人地老婆打飛機

你既富家子弟係指二世祖，一生出黎屋企就好有錢？

講得豪門應該起碼過百億,應該唔係suki

有錢仔個仔字解乜都未識就收皮啦

屌。。。你都on撚鳩 富家子唔係形容二世祖唔通形容白手興家咩
唔撚識字塞返入你老母個閪度啦

7左就收皮啦

無人講正題

應該係李氏家族啦

四叔個仔似Ｄ

咩生完又生，

但點解叫平平？仁哥又點解？

平平無「淇」？

少留意愚樂圈，除咗我真係恭喜你，近年仲有咩港姐嫁入豪門？

唔係港姐

徐子淇係港姐

大美人？我真係恭喜你呀

佢生得一個

d性格都唔match啦，記得以前俾人影到佢係街指住個老公來屌

D傻仔唔知乜叫富家子

wrong hole係乜富家？請指教下

仁者傑也

抵啦要富豪呀啦

Yahoo 一search 徐子淇 就彈 包2奶出黎

傑者誠也 haha

佢包邊件呀

公開秘密啦，根本交易黎

李氏家族新抱都唔係港姐

前排先有篇文話平平好貪錢 成日買名牌
仁哥鍾意大波妹 享受性愛 平平係咪唔識滿足個老公?

至少港女格唔識追條老公條撚黎含先啦

港姐 富二代 有仔女

平平父母一早都係睇中人地身家 一定要佢同紅添明分手
呢D父母正仆街

有錢多好

大美人生得一個

平平都唔差啦，有得屌一定屌

抵死
如果平平仲同添明一齊，今日已經食緊由加太賀日式料理送出花之戀壽司1000碟

wrong hole 唔係買起咗一傳媒咩

點會咁講個老細

all in 講緊仁傑平平無其

文盲仔

連登多文盲都知 但on9到衝出黎柒仲要自己打低自己係第一次見

人二 第二個仔/第二個李+x

前港姐喎

富家子應該唔係 wrong hole，佢係有錢但好似唔係富家子。徐子淇唔港姐，所以唔係佢。

徐子淇唔係港姐出身架，咩事呀樓上班人

個個有錢都玩女架啦

屌，好廢，娶隻 返屋企仲要俾西女人鬧

咪係

講唔過人，係度講呢d

咁佢本人的確係廢柴

咁佢屋企盤生意又唔洗佢打理做廢柴又有咩所謂

徐GK唔係港姐
口水佬撈偏起價唔係咩豪門
仲有邊個？

除左前港姐外，平平無奇中哂喎，會唔會係寫果個都搞錯以為佢係前港姐 真係無乜邊個嫁入豪門生完又生喎

係「淇」
十年八年前 我同學識人做娛記
已經話咩X億新抱 有幾幸福全部都係假象
通行都知佢去滾
只係佢識用錢去冚住咋

咁撚有錢 唔滾都對唔著自己啦

有朋友成日係機場見佢同個前𡃁模去旅行

其實係一個公開的祕密

翠翠都冇人講

老婆咁索都滾

當你可以繼續玩D更索更後生既女

有錢佬角度女人如衣服，著到悶咪換第二件囉
嫁得豪門，你估真係真心咩，都係錢作怪之過

嫁得有錢仔就預左啦

好多都知佢地 各有各玩架啦
佢係咁生 都係為左分多啲家產

係囉又要入豪門 又要人專一 有冇咁著數呀
D女人淨係睇到自己要求 男人搵錢俾女人洗係必然架咩

葉脆脆？

平平無淇<

岩呀 再索都會老
有小小錢都會玩
何況有錢到咁

基本講生完又生既港姐，生極都係女比人逼繼續生，得個一個

咪話咗淇唔係港姐出身囉

會唔會係翁嘉穗？
大仔16歲但細仔先兩歲，似想生多個 “cool”住個老公

傾左咁耐有結果未

徐子淇在澳洲長大，後與家人回港，就讀南島中學。14歲時，被模特兒公司Elite挑選成為模特兒。後被導演陳嘉上邀請試鏡，並於電影《誤人子弟》中飾演教師。

她先前往英國倫敦大學的倫敦大學學院攻讀東歐研究與經濟學士課程，2005年於倫敦政治經濟學院完成性別與媒體碩士課程。

都唔係港姐

做雞嚟講真係型到癲

班友loop撚夠未

佢老公6張幾野仲有力滾

俾錢既面分上算數啦

邊撚個呀

咩仁哥？何俊仁？

誤導無淇係港姐機會幾大

後生係會靚到誤會

陳茵媺呀on99

邊個係前𡃁模

豪門個豪字係人名?

男人六張野點會滾唔到月

連大劉都要比佢恭喜 許生當然係街度比佢指住罵

笑死我...

已經係黯名爆，仲要誤導，不結索性話成篇文都係假啦！

有錢佬個仔先係有錢仔

前靚模即係邊個?

咪係 中學生都明既道理
個前港姐唔知?

我係有錢佬 都唔會只係玩一條女啦 無野嗎

你話我窮西思維都係咁話，我係正女我情願嫁比中產/高級督察/低調有錢人個d
嫁入呢d離地豪門要係咁做生仔機器，又要服侍老爺奶奶，又要忍受老公擺明偷食出去玩，一舉一動都要好注重，你唔能夠落旺角篤魚蛋

慘過坐監，坐監都有機會離開監獄

會唔會係葉翠翠

拿姐

窮撚係會咁諗
但佢出身中產，多數望入豪門

其實出身有錢先好玩
嫁入豪門唔好玩

其實估邊個都中啦

有邊個有錢佬唔出去玩女人？

唔有錢都玩啦

佢生左好多個咩

咁最尾姐係邊個

到底係邊個

照計都係淇架啦，係個記者寫錯，依家d記者質素有幾高？

想個女幸福 唔洗嫁太有錢 起碼個女比親家蝦 你都可以幫佢出頭、講野大聲啲

如果係奇，佢老公點解叫仁哥？

二仔

好柒

佢老公個情婦以前係空姐，大過佢，數字叔唔俾佢入門，後尾打本俾個呀姐做生意

咁又係

精蟲有力啫 屙尿都一滴滴啦

不"成"功便成仁

呢個世代keep好d既話6張唔係好老架咋，有錢人重要大把錢進補身體

有啲勉強

好似全行娛記都知，無爆出黎係有人買起左單新聞

當故仔睇下算

唔係做娛記都知+x同娜姐有野
共開的秘密

淇淇咁正真係嘥曬

佢自己外國讀書果陣+同濛豬眼一齊果陣都比人玩到反皮啦

咩呀 一直保住隻豬呀

+欣？

係，全世界都信佢係結左婚先破處

有錢真好

可以真真正正享受性愛 無套中出

邊個個濛豬眼？

睇戲要遲幾個字入場,早10分鐵提早離場

所以木門對木門,竹門對竹門係冇錯

咁獎金獵人都算好有錢啦
雖然比起仁哥仲差好遠

獎金獵人

其實有冇必要搞到咁誇張

人地唔止要富 仲要貴
但換黎一生豪華既雀籠

跑腿嚟咋！

暫時搵到符合 「港姐」「 富二代」「 生咗幾個」
劉慧蘊，但唔知點解叫平平同仁哥，所以應該唔係佢

其實都係+x啦，隔幾年又有一班岩岩學識上網既朋友見到覺得好震驚

呢幅圖個角色名咪答案囉
生完又生+最美麗的港姐喎
定零零後已經唔識

我仲信有八掛新聞話獎金獵人根本媾唔到淇淇
係獎金獵人自己扮得左米

玲玲同平平又真係押韻

Google 港姐 就出 平平

不如你想睇下動新聞

生左一個點算生完又生

佢老公只係有錢中產,未去到豪門level

我睇完都唔知講緊邊個

話係葉翠翠果啲人係咪唔知咩野叫豪門？